[超撚急]女朋友過兩日生日去邊好

女朋友過兩日生日去邊好 本來諗住去迪迪尼 屌佢老母天鴿搞到落撚哂雨
求地方. 爆房呀酒店呀果D唔洗諗呀黎緊會去馬交同日本
利申:已掛晴天娃娃聽日會好天

5858585858585

水底賭場

禮拜六會去

帶佢去影下相.

百佳

仲去馬交

急就緊係去廁所啦